連登仔係捐血嘅影響力一定大過其他討論區

從來香討uwants個啲廢中廢老上曬岸 根本就唔會捐血 都係社經地位最低 最後生嘅兩登仔去捐
所以連登仔先係對捐血最大影響力嘅一群人

嗰班雞蟲周身病 捐都冇得捐啦

人地玩完去驗血